煙花會謝 笙歌會停

顯得這故事尾聲 更動聽

世上所有野都會有完結之時
就比我放負 學識放低